香港人個個精甩尾，點會同你去外國山卡喇地方做開荒牛，肯定個個湧哂去大城市搵工喇！

個個講到去外國荒地建立香港村

你去過外國生活未？

我未
但如果可以做開荒牛或下欄野都唔介意
自己知自己事
冇專業技能

大佬呀！
我難民/移民黎架咋！
人哋政府正路都顧自己人先啦

大城市已經好貴
一定係去中型城市

個個好似你咁諗就係，但以香港人性格，邊個會同你挨世界，個個都會湧去大城市搵 office 工 ，邊個香港人會做體力努動

有就會去
唔知有幾多人會跟機
希望多啲有技術嘅人跟機

香港冇地盤佬

日本樓平廢城廢市都唔少

零碳磨機巴咁型都唔記得

你唔代表我

有心留低嘅一定有辦法
問題係自己咩心態去面對新挑戰
做廚、做裝修都可以
最緊要係識融入當地社會
而唔係用香港模式去第二度過活

你去福島

願意去移民的人，地盤佬多？還是30歲樓下有個 BBA 大學 degree ，打份濕鳩文職多呀？

唔洗福島 咁危

以前移民既人係咪好多都開餐館
唔洗用腦,又唔洗打低賤工既選擇

咩年代啊仲開荒牛

參軍

我就玩過working holiday
其實只要自己唔介意勞動力工作，喺外國都有好多選擇嘅工。雖然我當年係玩住打工，求鳩其住宿同食，但如果想做得輕鬆啲，有車牌可以做運輸/司機。
外國亦有好多工廠嘅重複性工作，好多都係以多勞多得形式出糧
西方國家普遍都係慢生活慢工作，以香港人急促文化係要適應，有時會懷疑人生點解會咁多時間
住宿睇你住城市入面定遠少少？好多人為慳啲會住遠少少，即係交通一兩個鐘左右
識得個鬼妹，返工自己揸車一程都要差唔多90分鐘，但佢買咗棟別墅式嘅屋連唔知幾千呎嘅花園（唔使200萬港紙）
代用喺香港，我就住新界區嘅，返工喺市區（九龍），交通閒閒地都60分鐘，我覺得完全無問題。但住市區嘅人，要你搭60分鐘或以上車程返工，一定唔慣同屌晒鬼不了

無人請就要做架啦
office點都請本地/歐洲人先，幾時先到亞洲人

大把香港人賣咗層樓拎住舊現金去英國已經夠退休創業建市

美式生活=山卡啦開車生活

睇你想要咩，香港好多垃圾工12k, 13k，一樣好 hea ，準時返工放工冇壓力，不過冇咩前途

其實外國人真係比較簡單，大部分都夠生活，夠組織家庭已經夠，因為佢哋有完善嘅退休制度
咁我都明香港人心態嘅，因為香港政府就係採取自生自滅政策，適者生存
我就比較簡單，同鬼佬一樣夠生活夠組織家庭就夠，退休有政府養（入藉後）